關於開掛之達人Channel被狗方刪除內容，小弟有一不得了既唸法

狗方咁大膽開宗明義拎張圖出黎鎮樓，話係狗方刪既

呢張圖睇黎好有鎮壓作用，唔知比人拎黎用作善意用途，會點呢

咁當然會令大家對香港狗方既態度改觀，乃至海外世界各地都會知道香港狗方既厲害啦係咪先

咪話我意圖煽動呀，我係到呼籲大家千其唔好盜用版權，亂用人地啲圖呀，一陣比人入罪嫁啦

話說我最近係連登見到有VPN同Tor既相關知識，發覺真係好有趣呀，如果大家有興趣記得多啲去連登睇下啦

刪1貼百